{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68424&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천드림레이크펜션"
    },
    "text": "秀麗な景観を誇る清風明月の本郷堤川清風に位置するペンションです。 どの部屋でも素晴らしい湖の眺めが楽しめます。 清風文化財団地は車で6分、清風湖畔ケーブルカーは車で7分、清風湖観光モノレールは車で6分の距離にあります。 入室は5時から、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、ペンションの近くで送迎サービスをご利用いただけます。 繁忙期は7月22日から8月末までです。 家族や児童用プールやフットサル場、ゴルフ練習場をご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをそれぞれレンタルして利用でき、利用時間は22時までです。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは清風明月の本郷堤川清風に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どの部屋から湖の眺めが楽しめますか？",
            "answer": "どの部屋でも素晴らしい湖の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "清風文化財団地や清風湖畔ケーブルカー、清風湖観光モノレールまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "清風文化財団地まで車で6分、清風湖畔ケーブルカーまで車で7分、清風湖観光モノレールまで車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。また、ペンションの近くで送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設について教えてください。",
            "answer": "家族や児童用プールやフットサル場、ゴルフ練習場などを利用することができます。また、バーベキュー施設もあり、炭とグリルをレンタルして利用できます。利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何時から何時までの期間が繁忙期ですか？",
            "answer": "繁忙期は7月22日から8月末までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのルールはありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットは客室内への出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室料金が変動することもあります。プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 550
    }
}